黃色口罩圈

呢個月見黃絲派口罩或平賣口罩比老野藍絲真係好失望。
有平口罩應該優先黃絲同手足。
不要做左膠，現在是內戰，手足不是condom

push

自推

Push